手寫資料也有私隱問題 陳大︰「如真的擔心，你乜都唔好去喇，直情真係留喺屋企，唔好再出嚟喇」

部分表列處所如戲院、美容院、健身中心等今（18日）起有限度復業，顧客需使用「安心出行」應用程式或登記個人資料。今午有中二女生到戲院看電影，稱擔心使用安心出行會侵犯個人私隱。另有帶女兒往看電影的市民稱，掃安心出行二維碼較手寫資料方便，她亦表示如有人擔心私隱問題，手寫資料也會有問題，如真的擔心則「你乜都唔好去喇，直情真係留喺屋企，唔好再出嚟喇」。

典型港豬
無足夠知識去做判斷

其實佢冇錯
有啲鋪頭冇收集箱
下一個人可以睇翻上一個留嘅資料

我指私隱問題

咁明顯係鋪頭問題，唔係用家問題

你帶咩口罩姐
驚就唔好出街啦

同唔中意就移民一樣
你中意帶狗帶,做乜要人陪你？
一係黎個公投？

係咪鄭司長扮？

人名加個電話號碼有幾私隱？

不如問下佢點解要配合一個垃圾政權嘅政策，無幫助嘅嘢點解要做

證明呢個陳太完全對科技一竅不通
先會講得出呢啲咁撚on9既歪論

你出街做咩著褲啫，咁驚唔好出街啦

支持繼續外賣

其實唔太私隱 麻煩你擺低 你個名同電話號碼係度

陳大係咪陳到啲frd?

認真，唔太私隱唔代表要同人分享

我周街去唔代表要俾人知我幾時去邊做緊乜，你覺得冇問題，但我覺得有呀嘛

我信間鋪頭，唔信政府，得唔得

佢唔post 自己全名電話上網？

到時俾人盗用導致損失唔好嘈生晒

方便？直接窗口當門口咁跳落街仲方便，又唔駛鎖門閂鐵閘，又唔駛㩒𨋢
方便幾撚多呀

咁點解裝安心出行?
驚肺炎?
驚佢又出街

幾年前 申請百達通用既個人資料 轉個頭就賣出賺錢 仲話自己無錯
呢d人有咩資格講私隱

留係屋企都有機會比人強制檢測 咁可以點

用佢過時又狹窄嘅舊常識去睇新時代

呢D師奶

邊識嘢?民賤聯有支鼓油派就仆去啦

等有一日搶佢間屋 姦埋佢個女時就會喊苦喊忽 做第二個潘老母

市民表示如有警察擔心出示委任證有私隱問題，肩頭警員編號也會有問題，如真的擔心則「你乜都唔好去喇，直情真係留喺狗屋，唔好再出嚟喇」

你scan qr code都係驚中招咋嘛
你咁撚驚就唔好出街啦
又要食又要驚又要scan
on99

如果啲師奶對電視節目有粗口都咁係咁就好
收埋你鑲金嘅仔唔好俾佢聽見粗口

因為過去兩年我地見到政府政治行先，反邏輯反科學
有正常心智既市民都學識防賊咁防個政府
所以推咩野政策都唔會得到大多數市民配合
係自已攞嚟，抵撚死

結果咪連堂堂特首都要屌票咁肉鳩酸

丶

呢個係唔係「咁唔好食飯，食飯都會食死人個堆fd
人出世就係迎接生命倒數，咁陳太不如襯地冧

我叫鄧炳強 電話號碼係99912345

永遠唔夠膽㗎
啲五毛藍屍慣咗講就天下無敵
但唔記得有時有啲嘢可以即刻做嚟證明

個女人有咩咁巴閉咁多支咪訪問佢

掉返轉我咩都唔擔心係咪可以唔帶罩同集會遊行？

咁我唔出了

港豬比人圈養慣
唔識咩叫選擇權

咁邊個鋪頭冇收集箱
就打電話舉報

填紙一定要填真？

無得輸

就係想你咁講，等好多人有同感唔好出街消費，或者移民去其他地方，香港就可以攬炒

個資開心share

一個垃圾師奶，who fucking care about her opinion!

依個時代就係無知識既人講既野都可以俾人傳播

其實唔係應該掉轉, 驚肺炎驚到自己私隱都唔要, 咁不如邊到都唔好去?

手寫 同留電話真係冇乜問題 只係好ON9成件事 因為政府一定有你資料 但裝APP 就會比佢追蹤

同意 應該全部開關 全部野回覆正常咁 無限聚令 咪阻我返工 武肺不可怕 怕就咪返工

串得佢好撚應

如有人擔心感染肺炎，戴口罩也會有問題，如真的擔心則「你乜都唔好去喇，直情真係留喺屋企，唔好再出嚟喇」。

靚仔 其實重點真係留料畀間鋪嘅問題咩？
問題依家係講緊隻閪app會24小時跟住你身喎
你寫張紙仔假設你留真料
都只係知你去過間鋪咁大把
有乜野會跟住你

豬嘅個人資料的確冇咩價值

秒

陳太係咪驚俾人睇到條底褲就直頭唔著底褲

咁鍾意用點解唔去支那定居

d人好搞笑㗎，一邊話d私穩唔值錢好人好者驚咩人知，一邊又屌鳩d cold call電話同whatsapp/Wechat白撞嗰d人，喂，你以為嗰d人係點樣得到你電話然後打比你㗎？

佢講嘅都算事實，而家兩個選擇都係閪，只係臭味唔同。

芝麻淫
64721831

個女人咁似張志剛既

分別就係 政府要track/做big data analysis 成本會大好多 因為要做好多data entry work

同埋手寫data error 都會多好多

理論上又的確係私隱來既

外賣咪唔使留囉
係都要沖出黎柒

睇樣似大陸豬

同佢講番
搞咁多野，咁驚肺炎就留番係屋企啦

思覺失調？？

精神分裂先啱

所以我唔用 app 亦唔留資料, 只買外賣

戴口罩也都會感染到武漢肺炎，如真的擔心，不如邊度都唔好去，留喺屋企

人型豬

老實講 我又唔會打電話俾自己既 有時真係唔記得自己電話

記者做乜唔問返佢
未有安心出行之前食飯會點樣冇私隱？

吳廣德
81777778
call 我

唔洗返工呀?

當個政府立法所有女人出街都唔可以著衫個陣佢都會唔會都係咁講

搵部空白機 裝完之後斷上網 開飛行模式去scan 咁又安唔安全

住家師奶嚟咋 你問佢樓下濕臭街市邊檔菜檔賣芥蘭平佢就知 科技嘢？哦我知我知 嗰個咩Stephanie job丫嘛 支付寶丫嘛

陳太: 每個人出世嗰陣都無著衫架啦信政府唔怕

香港人需要私隱嗎

擺低電話先啦

香港人 就係咁易控制

豬閪

手寫資料寫乜都得架啦
冇人叫你寫自己果個咁on9

咁佢帶乜撚野口罩呀？ 驚呀？驚罰錢都係驚喎 垃圾藍屍

熱狗都係咁講
叫你地驚就唔好出街

已經接受左出個街都要政府批准

信政府 唔驚 2.0

錯撚晒重點
宜家啲人係咪理解力真係咁有問題

直接開全名呀嘛
陳咩太啫

返屋企掃地啦
咁鍾意掃掃掃出咩街姐

個人資料（私隱）條例定義：
個人資料是指與一名在世人士有關及可確定個人身份的資料，亦必須以可供查閲及處理的方式記錄下來。

姓名+電話號碼絕對係私隱一部分
應根據「保障資料六大原則」去處理

好

冇安心出行咪冇人擔心囉
乜嘢都要scan去去得，洗唔洗整個安心出世scan陳太老母個西先畀陳太出世呀

本末倒置

唔怪得啲極權政府可以咁穩

乜撚嘢擔心就唔好出街

你坐喺屋企都有機會感染武肺

咁擔心嘅就死咗佢 終生免疫

可能佢好撚鐘意帶口罩

白痴我唔係驚佢知我名同電話
我唔想佢睇我電話其他野啊
肥婆你電話有閃卡不如周街比人睇丫

十分支持陳太
私隱唔可以當飯食 直接將cctv裝係佢屋企每個角落連廚房同廁所
確保任何人上過佢屋企 都可以記錄佢行蹤 夠曬安全
公共衛生大於一切

條契弟笠左水

其實某程度上都講得啱，黃絲咁驚就真係邊度都唔好去。

係人都知陳太心口有兩粒點，唔存在私穩問題。
建議陳太直接唔著衫出街，冇做過衰野怕咩俾人知？
如真的擔心則你乜都唔好去喇，直情真係留喺屋企，唔好再出嚟喇

其實我支持d人唔好出街 等全港經濟收皮

你都on99
如果有人打過黎
叫得出個名戒心會低好多
你都白撚痴

無知即力量

你電話號碼係咩？放係到啦~

法例要帶
唔係驚
係唔想益政府

扭曲如蛆蟲

記者扑咪係咁，唔係人人都會受訪，一有人行過就隊咪，睇下嗰個人會唔會自動波講，肯講就全世界圍住佢

喂，擺喺度啦喂，唔係縮沙下話

喂屌 兩個鐘喇 不如分享下你點解潛水

根本就on9
掃QR code點樣較方便
唔使拎部機出嚟？

所以話中國人做奴才真係世界第一
仲要幫主人諗埋藉口

佢講得啱呀
所以黃店外賣算

「唔鐘意咪quit 囉」

你唔擔心你嘅事
做乜要理埋人？
奴隸格就靜靜地做隻奴隸

若然我冇睇錯，你應該係——低能嘅！
若然屬實

你咪睇下按那些資料，搵唔搵到人囉，笨。
一早都問左政府究竟出事點處理，但係你估佢地會理??
話之你死。

潛左去邊呀柒頭? 中出緊自己老母呀?

向店舖交名、電話和放上網係兩回事，唔好混淆兩樣嘢

咁咪學陳套佢話齋，唔好出街囉

今日問你攞個人資料，他日會利用呢d 嘢來証明你去過某佢地點來告你

個問題根本唔係用咩機
係根本唔應該裝
到你do到慣晒
你都會嫌麻煩用返自己嗰部

咁公道d講，正常人寧願比政府都唔會擺上黎
放上連登同比人收集個人資料個性質都好大分別

On9仔

軟性鎮壓
港共要家長式管治 唔想人出夜街咪索性戒嚴宵禁

乜鳩？

做咩咁撚醜樣都成班記者同佢扑咪？
PR？

你咁誠實邊個幫到你

人形豬就係呢d

無錯！ 洗乜著衫出街 多鳩餘

上面條撚屌去左邊? 又話留全名加電話唔太私隱既? 叫佢分享佢就靜撚晒

寫紙仔至少唔會正苦database先啦

唔會直入*

所以咪鳩寫

話寫紙仔都係重要私隱啲人真係好似屌人飲東江水果班

懷疑班友都係 PR 打手想逼死晒啲淺黃店先

我地要專登亂填，先可以違法達義

有時靜靜地做就夠啦 , 寫字肉酸暫時都唔犯法

咁你依家試吓寫你大名同電話出嚟

唔小心寫左老細個電話

吳建仁 64721831

勞工：罷工
陳太：「不爽不要做」

繼續偷換概念將紀錄行蹤簡化為私隱問題

而家明明係講緊你所有行蹤 每日去過邊

都知 擺明係監控

港豬都算唔上

第一眼以為係佢

笠水狗